---
title: "¿La mejor distro para la gente de sistemas?"
date: "2022-05-03 13:18:00.00"
description: "Hoy hablamos sobre la gente de sistemas y las distros que tiene que conocer"
type: "linux"
tags: ["distro", "linux", "dos", "ubuntu", "debian", "rhel", "redhat", "opinion"]
category: ["Linux"]
img: "https://i.postimg.cc/wv7NcXCS/Captura-de-Pantalla-2022-05-03-a-la-s-13-02-07.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

Esta es una pregunta que me hicieron muchas veces compañeros de la facultad apoyándose en mi “fanatismo” sobre linux. Sin embargo siempre fui dando respuestas diferentes dependiendo del estadio de mi vida en el que estaba. Sin embargo, después de mucho camino transitado forme un pensamiento más centrado en la experiencia.

{{< youtube code="tEWDS29KvBM" >}}

¿Vos qué pensas? Si estás en sistemas ¿Que distro usas?¿Por qué?
